## 目的
各專案負責 PM 需於休假前（包含 remote 接休假前）完整填寫此表單並以 e-mail 寄出，盡量完整包含交接休假期間各個需要職務代理人代為處理、或是可能發生的事情，避免有任務交接不完全，造成代理人無法妥善處理客戶需求的情形。  
同時職務代理人處理後，也須將處理進度及後續需再由原負責 PM 處理的項目列上。

## 表單說明

### 範本
- https://goo.gl/QkY1Do  

### 表單存放位置
- https://goo.gl/yfLQzk

### 檔案名稱
- 休假交接表單_`休假人姓名`_`休假區間`，例：`休假交接表單_Ling_2019/1/2-2019/1/7`

### 欄位說明
- 客戶：請輸入平常通用的客戶名稱
- 交接項目：需交由職代進行的項目，或是職代在代理期間接收到需要由原 PM 接手處理的項目
- 預計發生日期：上述事件預計發生日期，若有訂好時間也一併列上
- 相關連結/帳密：所有與該項目相關的連結、帳號密碼，例如網站前後台、Google Drive、測試帳號/後台帳密，各專案通用的資訊可以留一次就好（例如：後台帳密）
- 狀態
    - 待職代處理：職代需於所列日期進行的任務
    - 待客戶回覆：需待客戶回覆/提供資料後處理，不一定有訂日期
    - 待原負責 PM 處理：職代
    - 已完成
- 職代：該項任務於休假期間由誰負責，若為職代填寫原 PM 後續要接回進行的任務則留空
- 職代處理情形說明：此任務處理情形、後續需由原 PM 處理的內容
